知唔知點解女仔就一定係有錯？

因為冇撚有錯

好錯

我仲覺得自己好搞笑添

[米豬連] 十八區黃店自發組米豬連聯盟 可由出名黃店牽頭(渣哥/龍門/一芳/水門) 互相提供優惠/請手足工作!!!

超突發! 食完藍絲/紅底野食肚痛肚屙到要SL! 老豆老母驚左話以後唔買! 肚痛師!?

有冇笑到

笑咗？

我笑點低

笑多啲好呀

ok8/10

巴打有taste

想帶啲歡笑畀連登sonssss
推

推